法律界入一入黎

tui

有啲人係睇唔慣人地啲手勢，唔代表你寫得唔好，佢改得黎又無鬧，咪由得佢

不過我有上司keep住錯同一隻字grammar真係好撚煩

繼續做得架啦
當有一日唔比人改，你就知一係掂，一係就快比人炒
不過唔夠人
唔會炒你

推
[你今日FC咗未] 全港最大的Fact Check平台已經推出了

佢好錫你wo big bro wtf u want then?

我想叻d做咗大半年到
自己已經狂刨舊file
做落硬係冇人咁好

你都識講舊file即係出得街個啲
梗係做得好好睇睇
一開始有n堆comments有q好正常
新仔必經階段

好正常
trainee黎講緊係俾人改先學到野

the most on9 is reading case
no one doing this
even wong country tung i am sure
we count on samrt and iq only-.-

talk more to boss
get closer to boss
talk more to workmate
get closer to workmate
these thing u have to do only